[2020DSE揮手區］進入最後倒數

希望順順利利唔知道大家溫成點

牙蘇見

可能asso都得唔到🙈

冇人理你